其實問咁多次割唔割有咩意義？

我地全部人明明就共存亡